如果有人話差佬今次收到北角風就戒備 好過7.21

屌佢啦
尋日開始吹嘅風係講緊
「今日下晝3/ 4點嗰陣福建幫會喺北角搞事」
但今日班差佬係幾點吹大雞曬馬？五點幾六點呀！
之前北角連一個beat cop都冇

即係點？
即係話今次如果真係有福建幫搞事嘅
差佬都係遲咗成個鐘
呀唔係 59分鐘先啱
咁同上次元朗西鐵站班白衫走哂先到場有咩分別？
咪又係賊過興兵

你班友仔想放風做場大龍鳳嚟洗白7.21？
夾好啲出場時間先啦

如果有人咁問記得答佢
「啲風吹緊3/4點 差佬就5/6點先到 真係有事一早死咗喇」

自推

記者朋友，我要更正你地嘅說話，係遲左39分鐘啫